九巴張凳真係好難坐 點解從來都冇人討論

日日搭真係慘過食屎 啡色嗰款又頂頭又直 一剎車成個人即刻向前沖 粉紅色嗰隻就個頭要向後放 好似吊頸咁

企囉

真係愈來愈辛苦
舊車 低d 舒服好多

我個人覺得除咗最新個款啡色個頭枕無突出嚟，張櫈又矮啲啲最舒服，其餘都係垃圾

一路諗唔明巴士啲閪櫈係設計畀邊個坐

都好過黨鐵果啲，反人類既弧度

係咪呢款 硬到好似木板咁 又托唔晒個大比 我試過個頭撞到兩邊個手柄

最慘係個背屈住個頭

頭枕係長方形嗰種真係好舒服 搭城巴嗰陣坐過

真係反人類設計，返工放工坐長途想訓陣都唔得

係
可能夠矮，唔洗理佢托唔托得晒大脾
個枕又唔會頂住個頭
fit 我，但唔係成日遇到

張凳斜斜地 幾舒服

啲櫈有咁窄得咁窄，啲位有咁迫得咁迫
等班友坐完嗱嗱好走

呢隻真係戇鳩 條頸伸唔直要屈住屈住 搭得耐會作嘔

因為狗巴貪平買埋啲垃圾凳